警方對三名海關人員殉職表示沉痛哀悼

一艘海關淺水巡邏艇，昨晚9時許在機場以西的沙洲海面，進行反走私巡邏時，懷疑撞到不明物體後翻轉，三名關員殉職，兩名關員受輕傷。

警方對事件表示沉痛哀悼，並對死者家屬致以最深切的慰問。

警方亦對另外兩名在執行職務期間受傷關員表示慰問，希望他們早日康復。

好可疑

自己跳出來認？

差緊句冇可疑

無可疑

關你撚事咩

過界做黑警
天譴合情合理

唔出黎屈示威者?

海關懲教工會不滿警隊薪酬拋離
會唔會係黑警D船去撞人呀?

無知一問海關係咪UNDER警察?

唔係

海關關長鄧以海對3位海關人員昨晚在執行職務期間喪生表示沉痛哀悼，並對死者家屬致以最深切的慰問。

他說，事故原因正在調查之中，部門已經與殉職人員的家人聯絡，會盡一切努力為其家人提供所需的協助；對另外2名受傷同事表示慰問，希望他們早日康復。

3名殉職人員分別為高級關員、署理高級關員以及一名關員，2名受傷人員分別是關員及見習關員。

關你咩事?

國產巡邏艇

冇可疑

因為之前海關幫手執浮屍既時候發現案件有可疑？

721
831.....
日日死三隻警甴先啱

行政架構上係平排

擲左咁多個落海 你估唔洗還？

關你撚事？

又唔見黑警死

唔見消防醫護出黎講野?
你老幾呀死黑警

以前可能唔係，宜家其實有邊個department 唔係under 驚甴？

其實緝私呢d大部分都係為左黨打擊逃稅，對香港冇咩經濟貢獻，但就用咁多香港人資源，而家仲出埋人命

班狗笑住出OT又有得施暴發洩
其他部隊搵條命去搏

台獨之母有無出過聲

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

報料比黑警捉手足呀拿

關警犬咩事? 衝出黎吠有咩企圖?

咁都唔明?
諸葛亮哭周瑜

點解應該死的唔死

係就搞個3萬人集會悼念啦

禁錯不推文，sor

狗鐘意扮大佬

軍政府之下，係

企開d啦屌

前晚一拆尚德個祭壇 尋晚就出事

依家係

呢條友想升保安局
同埋派人做特別職務隊

軍管政府乜都關佢事

貓哭老鼠

滅口

關佢咩事
佢都要出嚟咁每個政府部門都出嚟講一次沉痛哀悼啦
真係當撚咗而家係軍政府

跳出黎可能關佢地事

理論上唔係
實際上冇紀律部隊可以凌駕popo
所有人都要聽佢地支笛

收皮啦死黑警

班撚樣已經代替咗首長了

成班兒登仔
話人抵死
報應
希望黑警打撚死你地

關你班死黑警撚事咩
係唔係承認責任呀?

同樣想法

算數啦 一陣畀人話你分化撚
總知幫政府打工既就係錯

海關入境同驚驚成日搶功勞 唔係幾岩牙

屌，個聲明好似差佬係海關上司，上司為下屬㦬難哀悼咁，幾時海關變左report俾警務處？

識d 海關朋友好撚憎黑警
有時工作上兩面有交接d 黑警態度都好撚串

係咪掛住打邊爐唔記得睇住前便呀

國貨個樣睇落好先進，但安全因素往往係設計時被忽略，全世界內行都知

關你撚事咩 海關關長都未出聲

跳過柒婆出黎慰問
警權有幾大呢

政府出面表示哀悼都尚可以理解, 依d官方文章一定要做
但警方表示哀悼真係唔知做乜春, 佢負責執法咋, 依家撈埋新聞處個份?

依加所有紀律部隊都係聽警狗支笛

可能撞見黑警做嘢，跟手比黑警做低滅口

關你班黑警撚事咩
抽死人水
扮好人呀???

係咪水警輪撞沉海關隻船而家出黎扮撚哂嘢

到而家仲係話撞不明物體

即刻諗起智叔隻手

佢地係咪知道左d咩事俾人滅口

個女關員係黃嫁

//高級關員、署理高級關員以及一名關員//

前面兩件都有咁上下年資
至少都6,7年以上

話比人知邊個先係大佬

一艘海關淺水巡邏艇，昨晚9時許在機場以西的沙洲海面，進行反走私巡邏時，懷疑撞到不明物體後翻轉，三名關員殉職，兩名關員受輕傷。

連登仔對事件表示沉痛哀悼，並對死者家屬致以最深切的慰問。

連登仔亦對另外兩名在執行職務期間受傷關員表示慰問，希望他們早日康復。

其實填咩都得。

又唔撚係黑警死

班偽進真係當左自己特首

點解關警方事？

細既無事

認同，當正自己政府一樣。

企開啲啦, 關你撚事
應該回應既就唔回應

又唔係差人死, 今次係海關既人死, 但佢走去哀悼, 真係唔知咩事
使唔使消防處, 懲教, 入境處個d一齊哀悼?

全部政府部門都under POPO

平心而論
就算眼見豬肉都要拉
點知入面有冇夾金夾毒品

ps. 點解熄晒燈會睇唔到
2000 萬話反就反, 秒速入水
國產

條友講大話
差佬做野係凌晨拿搜查令連人同機鎖

打比你做咩撚

同級既紀律部隊 有咩資格表示哀悼?

同殺人政權打工嘅下場

Senior 有牌 係駕駛室
細既係船出邊 一撞飛左出去 無事

回錯post

講緊呢條友古怪

其實平時應該有爭case做
智叔

點解唔係黑警死

自己下屬出左事，講兩句真係基本
但隔離曱甴隊出黎沉痛哀悼埋一份做乜鳩

連登第一戒條：
上連登勿認真

有可疑

此地無銀三百兩.

對，香港除戰略物品稀有動物外，無出口管制，佢哋其實係為中國海關服務。

八千萬買四隻大陸做。唔知當中有幾多油水

/一艘海關淺水巡邏艇昨晚在沙洲附近翻轉，5名關員墮海，其中兩男一女被困，由消防潛水員救出，送院後證實死亡，其餘兩人輕傷，另外一名水警人員在搜救期間亦受輕傷。/

垃圾始終係垃圾

關你警方咩事

點解死既唔係黑警 無天理

而家係

林奠Under 鄧狗

正想講

佢地真係以為自己大哂?

報搵到軍火

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

我要雙普選！

對，無經濟貢獻就轉撚曬佢地做特務警察

全香港都係啦，食lunch都拉得，海關完全唔係一個level

真心
pk鄧先係特首
邊個有槍呀而家？
Pk鄧直接聽中共政法委order!

呢單有無可疑？

淨係薪酬同福利同實權都已經差天共地...

一定有野！

出口管制少=為中國海關服務？

Hi著名三毛

屌佢老母軍政府咁

幾位死者一定唔係特務
死黑警好撚霸道
徵人做周末特務仲怕你流出佢啲衰嘢
閒日唔畀你返自己崗位返工，同工友作任何交流
痴撚線，插手其他部門內政

所以做得特務係無可能又落返船

仲有，好多後生都係手足，話人做特務係對人一生最大恥辱！！

RIP

覺得差頭表示沉痛哀悼無問題的mon post藍絲

想問康文做咩唔出聲, 差佬都得不如叫機電亞一出聲

香港警魔做野根本上係想擴充自己權力

原本唔係，上年6月開始係
警察：人工高幾千，加薪又多啲，又可以抽其他部隊人手，有咩事仲可以屌人母

其他紀律部隊：聲都唔敢聲，比人任砌

咪On9啦

係好耐以前，除海關外，所有紀律部隊都係警察部下面既部門，得海關係屬於工業貿易處既輯私隊